（警世）唔好又以人權法通過為由話要停止勇武行動

之前搞咗幾日，gphone岀聲先告一段落，而家又黎？gphone已經講過我地難得嘅破窗行動例如裝修等等，根本無可能影響美國反共嘅方針

和唔和平我地揀㗎咩？對家開槍，強姦，殺人，玩集中營，因為幾個議員講一句就話要和平到通過為止？下一步係咪要和平到侵簽名，or真係制裁第一個人為止？

法案係重要，但香港人係要靠自己，如果驚美國議員誤會不如文宣解釋多d香港人面對咩啦，我地日日俾人顔射緊仲和咩平呀。

今晚和平就話姐，我地7pm遮打見

而家行動一停，停到年尾呀？
經濟戰都好需要前線手足，單靠罷買唔夠㗎

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

pish

停到投完兩院又得唔得

係

唔撚再滅自己士氣

問政府同班黑警停警暴未囉，和平唔係我地揀。我地要做嘅係反抗，解釋同文宣
香港人嘅道德高地已經高到無得再高

push

推

之前已經有好多一模一樣嘅辯論希望大家明白

唔關香港人事
係關美國佬事
同關你要唔要美國佬幫手事
你要人幫當然要跟人遊戲規則玩
你唔要當然唔駛理

今晚和平去Sir This Way
唔得閒既 唔去既咪各有各做

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

要，所以咪叫人文宣解釋，就係咁簡單

Gphone 權威過Cruz?

休息撚已經搞衰過場運動一次
大家仲想聽佢地講?
美國通過法案係因為利益 唔係你啲傻閪唱歌感動到佢地
現階段嘅行動稱唔上暴力 我地可以唔升級 但絕對唔係停
停你老母咩休息撚

總之就唔好只聽一個人講嘢就上曬腦，自己分析下啦

啱，可以唔升級，但唔可以停

點解今次年青人咁成功?係無大台啊!
老美想做大台指揮,想割?
年青人睇清楚吧

美國議員建議姐，唔係要全盤接收

無人叫你唔反抗,主流和理非都係想大家做好個觀感,門面嘢係要做好。

無人話唔做門面嘢

照做住連儂牆先
最近好似少左文宣
咁和理非都唔做可以返歸

停主動
例如裝修
但人地攻擊你當然打柒佢

一停就有時間大搜捕

政府日日強姦市民
裝修反擊問題係邊？

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

林鄭出到聲再我地割蓆呀
唔係仲割呀?

你真係當美國善男信女
殺人多過你食飯啦
你唔好做到恐襲咁樣，影響會有幾大
停左道氣影響就大啦

pull

信你定信Solomon 好

解釋完有咩用？

文宣有咩用？

信有用腦分析過嘅自己

又係空白P牌

又一個奇怪P牌

幫下我推啦巴打

Push

推上熱門, 我地係熱愛和平
但係自6月以黎係對家唔和平左4個月
我地之仲要比人打完再拉
所以先出現而家所謂唔和平
國際文宣要出動

正確

Push

現時，和理非要諗點去搞多少少大型集會，唔好叫停勇武，而係和理非環做返本份，我會建議入商場搞，特別係好似沙田果種商場群，要容納上百萬人唔係冇可能。

睇下成堆五毛出晒黎不停講要停勇武就知咩料

港共一直都想和勇割蓆

開口叫停依停路,更係分化L啦

主要係要和理非係外國報道多過勇武

唔割

有幾多日呀？一定要日日先唔會影響士氣？
停勇武唔等於全停，鳩行吹歌人頭佔路都得總知唔打
總知你自己上twitter 睇，個個議員都好強調‘peaceful protest’ 對於破壞既唔講或spin
根本兩邊個個都知件事點行，係向呢d 時候做下戲等大家好交待，過左海就神仙。

True

休啦休啦
根本由69開始就應該休，做乜撚要阻住法案過？勇武就是原罪

等兩秒啦，做大事要學識沉住氣

唔升級住已經好夠

點只Solomon
Solomon 同Cruz 係講到出口
你見其他議員d tweet 總會加句 peaceful protester
所謂破壞果d 根本唔提
其實連警暴都唔多提，要開真槍先有講

所以破壞好撚小事囉

咁樣吹得過分出嚟一定有原因嘅參議院
咁咪沉着度氣唔好搞住
咁當然啦比人哋攻擊你嘅時候咁
你梗係打柒佢啦呢啲係好正常嘅事

只要件事係為咗佢係會變好嘅我哋咩都要做
我只係好難頂啊但係都要頂冇辦法
支那共匪黨係一定要佢死
學返偽政府嗰句
落我哋度
任何有方法可以處理呢個支那共畜
我哋都必須要去試

係幫你spin 同講大話呀
Cruz 話見唔到有破壞，明學藍絲盲撐呀

兩睇啦

因為參議院只要有一個人反對已經可以收皮
成條法案玩完
佢當然係聽到有同事反對先咁講

咪係到9 up啦有一個人反對就收皮

總之今晚一定要和理非
之後快d番屋企

樓主真係蠢撚過隻豬
勇武=一定要裝修？
美國佬開哂口仲話繼續拆冇問題
不過唔割
因為總有你呢種人

7點 遮打花園見

今晚要防上次集會咁有人打閘

商場點有可能呀？
你睇下百萬人果日龍尾幾點出維園？

停唔停都會大搜捕架啦, 忍下手, 比法案通過左先啦

其實分析左利弊

勇武自己決定點行動啦.....

大家唔好幫佢地做決定

千奇唔好搞埋d戇鳩投票........

多謝推post

勇武唔可以停
一停就玩完

唔撚停呀！

其實話要停勇武既不如做多d文宣同外國人解釋啦 . 本身有效又應該用既手段因為外國既唔理解而去暫停根本就反智 斬腳指避沙蟲

人地 Ted Cruz 都直接講咗要點做, 咪忍手幾日囉.

唔好以為美國裡面冇中國勢力先得架.

各位嚴防今晚集會有人踩場搞事

不嬲平日都會抖幾日

休息師成日搞散運動

停勇武係因為成本高，成效低
點都唔割，但係要諗新方法

咪係囉, 港豬真係好鍾意奶大台
而家又當左美國係大台, 都痴撚線既

勇武唔需要停
但主動拆舖要暫緩一下

訓左幾多個月無上連登？
講左幾耐呀
參議院一個就收得你皮，仲要可以不記名

唔好係到9 up

得你唔知，之前幾多人search 埋野出黎
法律既野無得你話點就點

停係等於唔出黎咩？

所以我叫你唔好9 up

我講嘅停係停勇武

中共之所以對香港有顧忌，唔係怕香港，係怕香港示威燒到去歐美線。

咁我地行動有無需要顧及美國，自己諗。

Agger

9up 咩？咪混淆視聽

識唔識個制度
參議院排到年尾先審
係唔係等到年尾？

唉

香港人，反抗！

D 左膠同民意撚會覺得你爆塊野就會令到老美唔反共

擺明有人想利用美國議員講嘅說話叫勇武退場人地要選舉啊

停幾日姐
和理唔抖前線手足都要抖啦
啲黑警又唔會走左去
講到好似一停就一年半載咁

班左膠係唔想勇武破壞佢哋嘅選舉大計

e加只有港共想人權法過唔到

係要唔好做得咁盡呀
程度降低少少
同埋之後要一日和理非大遊行

班左膠真係好想重奪主導權

屌人休息撚咁你又咪係分化撚
抖幾日講到投降咁
和理唔抖前線手足都要抖啦打左咁多日

唔好係集會同遊行個位攪就無問題啦

推返gphone篇文出嚟啦

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

不嬲都停幾日㗎啦

你做乜支那都話你搞港獨㗎啦

出面講到要停到通過為止 盲左?
我邊句有話唔洗抖?
唔停代表日日都要開花?

和理非搶focus
勇武靜靜地做野

所以和理非真係要出黎做返啲野
四個月黎除左連儂牆同上街
黑警同勇武不斷改變升級
反而和理非無思考過點樣搶focus

講得好中